有無人上唔到youtube？

不停發生錯誤，睇唔到影片

上唔到

上唔到囉 以為自己電話有問題

見到google play 最新d comments已經嘈緊

睇睇下會自己停，禁一下螢幕又無事